世界上最top 既人，都冇飲咖啡既習慣

例子： Trump , 李嘉誠, 奧蘇利雲 , Obama

李嘉誠有講過佢中午眼訓可能會飲少少，
但都唔係習慣性每日飲咖啡

佢四個代表哂全部 ？

世界上最top既一群

都有呼吸空氣既習慣

同意請分享

飲咖啡都要反

correlation does not imply causality
何況你仲要得幾個sample

摩門教禁飲咖啡
你覺得有幾多人成功?

你意思係佢地完全唔飲？

世界上最top既人 都有飲水既習慣

佢地幾個好似都冇剃格甩底毛既習慣添

係咪唔飲咖啡就唔知 但係肯定冇打j既習慣

Trump真係唔敢講

on9 人地大把model侍侯 打乜撚野J

識唔識邊個John Mayer?

大老闆使鬼飲咖啡，
下面班奴隸唔飲邊有精神做野

ching 仲後生
有時上左年紀真係唔想扑野...

但我哋唔係最top既人 所以要飲

Ching 仲後生
有時成班model 真係唔扑唔得